{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 산타모니카펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 宿泊人数にペットがいる場合、ペンションによって入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 宿泊施設内の施設を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますのでご確認ください。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。 利用案内としては、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、フットサル場とバーベキュー場を紹介しています。 フットサル場を利用して団体レジャースポーツを楽しむことができ、バーベキュー場からは海を眺めながらバーベキューを楽しむことができます。 炭利用料が追加的に発生する可能性があり、雨天時には一部の客室ではバーベキュー利用ができないため、炭の金額が払い戻しされます。 周辺には清らかできれいな渓谷があり、自然の休養を楽しむことができます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "宿泊人数にペットがいる場合、ペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設を毀損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設内の施設を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "利用案内としては、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、フットサル場とバーベキュー場を紹介しています。"
        },
        {
            "question": "フットサル場やバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場を利用して団体レジャースポーツを楽しむことができ、バーベキュー場からは海を眺めながらバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "炭利用料が追加的に発生する可能性があり、雨天時には一部の客室ではバーベキュー利用ができないため、炭の金額が払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然の景観がありますか？",
            "answer": "周辺には清らかできれいな渓谷があり、自然の休養を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 615
    }
}